新玩具~vespa 1/3電單車

可發聲着燈

好正喎
邊度買

淘寶
佢係好似日本果D 月刊雜誌
期期買一本有一件零件砌成

本來好期待睇你邊度買
一聽到支那寶就算撚數
狗都唔要

外國書
好難期期買到
勁麻 只有淘寶呢個方法
唔鍾意都無計

以為喺代理買
淘你老宝

芝麻凜